有無巴打鍾意睇isis行刑片

唔知點解好鬼鍾意睇啲行刑處決片
特別鍾意睇人由極度爭札至斷氣最後死亡既過程

利申 現實生活中係無膽既毒撚

片又無link又無圖都無張
伯母

比啲黎睇下 之前睇左段燒死土耳其機師既 燒到啲皮膚好似燒肉咁 口吐白沫